覺唔覺正能量呢個字好難聽?

係支那語定係D乜春人生教練成日講?

正能樣

講呢個字果啲人
唔係想自殺，就本身人生悲劇
邊撚個改
越講越想自殺

正能量講得多會有負能量

華記正能樣

華記正撚樣

正能量，虛偽到爆
你試下同個盲又半身癱瘓嘅人講正能量，明天一定會更好嘅
我相信佢會即刻屌你老母

我都好撚憎呢個字
好似懶係positive咁

唔係個個有資格講